正版波衫討論區2 (迎接世界盃）

竟然開到post2 唔好比佢停

Post 1 波衫討論區

留名先

1 jor

Nike波衫印字選擇仲少過Adidas

Lm

邊間有基沙文淨字印

今日加哂價

唔撚係呀？ 仲未買

接近全部700up了

唔連印字？

如果有ching去買波衫 可以既話就順道幫小妹問下有無德國作客哥利斯卡
我今日行左好多間都無

俄羅斯迪沙哥夫伏到D波衫鋪應一應 著9號

連字799

邊到有主場阿根廷美斯波衫賣？

銀城冇晒, 信和有但唔做帶衫客
即係冇得印

信和邊間

11/F

岩岩我都有去過 佢話無

你帶衫上去問?

加價就梗嫁啦 臨開波賺到你盡
早買早享受係冇講錯既

好合理, 俾班fd玩撚死
話等埋一齊印, 屌佢地老母

加價其實係賺班忽然球迷
正常球迷都一早訂晒買齊啦

希望呢個post可以永續

今屆冇意粉荷蘭真係

無帶衫

以前舊登開果陣都有入去嗲兩嘴

已經買左5件會唔會太過分

希望你決賽有衫著

提子同巴西

新手一問 啱啱印完波衫，印字幾個角都起左少少，有啲就完全貼落件衫，有冇問題

應該現場check真d 可以再叫店主壓多壓

自己用熨斗搞

係隔住塊毛巾？有咩要注意

反轉 唔好咁高溫 好似會用野墊一墊 但我用蒸氣熨斗所以唔多清楚
btw燙完字拎返屋企一定少少皺 除非印完著住走

係呀，你呀媽肯定熟手過你
再唔得就去買嗰度搞

想問香港邊到波衫鋪多舊波衫（連印字）
以前學生狗買唔起，依家想搵返

幾舊先

10年之前
想睇波果時開始儲起

飛龍 不過唔平

上網cfs仲齊仲平

自己有件巴西 作客
想問下淨係印字去邊印好

nplm

睇過都唔平
同埋有部分唔連字但佢話有player唔知點解

應該同你講有咩player著過姐

見到仲有沙哥夫突然好想印佢

$599 日本連字
2個月前左右買

銀城有 我都想印

印咗邊個？

Tsubasa

呢位師兄講緊fans 版同player 版衫下話

等日本出局先買

會平幾多？ 依家見到大部份都$599

平好撚多
之前最低299清貨(果時過左世界盃兩三日)

新手一問 其實邊到會搵到/訂到舊波衫 因為想搵返2014世界盃德國波衫 有冇巴打可以教路

Classfootballshirt

Classic football shirt

有冇巴打知邊到仲有上年洲際盃德國連字

係咪通常都係二手？ 會唔會講明係二手？

會講, 通常二手 同較多L 以上既size

即係講明咩very good excellence 嗰啲就係二手？

今年世盃要童裝定成人加細好
利伸 矮仔

兩年前歐國盃狂劈價唔買法國
今年又太猶豫
早知兩個月前留定件阿根廷同法國
果陣覺得有七折都貴

全新會話brand new
每件Condition details 有寫

Facebook group有人放全新喎

但好多時過左會冇字...

除咗BNWT BNIB 同excellent之外都唔建議買
鬼佬既very good唔同我地既very good

拋磚引玉，今季買左5件

Brisbane Roar

邊到？

球衣自由買賣group

邊到有尼日利亞波衫

Ching sick ball
我都好鐘意戴巴拿
我買咗祖綠色印咗戴巴拿
都想買件阿根廷印埋
但應該世界杯佢好少機會出場

綠色個件我覺得實物幾靚就係官網買左
希望阿根廷頭兩場小組贏，可以出下佢

綠色著出街襯得下
主場我最唔鐘意扣鈕所以無買

係kitbag 買緊件波斯尼亞返黎，唔知幾時出倉

主場我本身都無諗過買，不過上到Ciao Davide 章就比錢了

想買葡萄牙同巴西淨波衫
求推介

去nike買啦

基本上一出局即劈價
利申 以前做波鞋舖

琴日個FD去買全部加哂價 6+1 買日本連仔$729
好似自己一早訂左600內搞掂
依家買一定貴，想入手不如等出左局先

我都買左戴巴拿 仲等緊字

Nike係咪已經有字？
想要馬些路嗰件

Nike賣個d好似全部都無字

有無巴打知邊度有冰度主場連印字

太古城 gigasport 做緊8折

岩岩去買左件阿根廷主場400幾蚊

琴日買左件德國作客，699連字
呢三件德國個人覺得好靚

一早唔買就唔係死忠啦
而家買都係趁熱鬧
出左局更加唔會買

有冇手足知邊間有克羅地亞童裝？

ozil 名上面個行咩黎

700up 貴到唔想買

金雞 23樓699

2010主場都靚。14作客幾好，話曬著果件炒🇩🇪-🇧🇷 2012作客都靚，但我賣鬼咗😑

shxt，之前印親萊斯佢就傷，而家踢得，想印字又慢咗

斷哂貨？

要等返貨，可能過兩日…

係可能…

買唔起去買泰版囉
波衫係呢個價架喇

唔係呢個時候好少會貴過$699， 我買$540

Football trend做緊599送字，或買2件8折喎

Futbol trend 極危險

點解咁講？

而家搬左去邊？
以前朗豪坊買過幾次都無問題

iSquare

而家波衫連字平左啦
以前逐個字母計，單雙號碼又唔同價

依家英超字都係架

朗豪同isquare冇中過伏
新世紀果間就不了

冰島去邊買好

基沙文

想問邊到有得買葡萄牙長袖？印丙朗，要長袖先襯

阿根廷剩波衫邊到最平，我見aeon 499

我諗應該無波衫鋪會返長袖

大家覺得今屆世界盃最靚同最柒嘅波衫係邊件？

自訂字如果用2套夾埋得？

大部分波衫鋪都應該599了

599 唔連字? 想問邊到買提子主場最平

琴晚之後應該唔會平啦，暫時仲見到有699連字，應該會多左好多忽然丙朗迷

有無人知邊到有德國作客哥利斯卡

而家仲有冇17-18主場皇馬印阿朗

個人覺得提子襯金字幾靚，最柒就無，因為同牌子件件都差唔多

邊度仲有阿根廷細碼$499

上面有巴打話aeon499

英格蘭主場囉，成件菊花牌咁

想知有無作客

最靚克羅地亞客，法主同德客都靚
柒就實在太多

本來都想買返件支持下，但巴打講完係菊花牌上面印字好似好浪費套字咁，都係不了

落場版可能好d既，未見過實物

依加街鋪買巴西連字要幾錢倒

反而作客有暗十字，都不錯

應該要799了，可能仲有d 699既，但印字選擇唔多

提子主場c朗開我769
係咪見到699都可以衝?

緊係 琴日見到有堆大陸西掃左10幾件丙朗

邊間 幾多錢

金雞23樓好似仲做緊699連字

早幾日都見到大陸狗一車車法國基沙文普巴包皮仔咁買

金雞賣晒啦

菊花牌

我以為你仲見到有 而家應該間間都加價，我相信總有人會硬食

克羅客香港邊到有得買？

可以去飛龍，銀城或者bxll3shop睇

信和3同11樓，銀城

幾錢？

8xx-9xx

銀城加左價799連字

印屁馬有無得699埋單

急！依家出緊旺角
求葡萄牙主客/作客中碼連c朗字現貨

琴晚咁樣比我都會加既

銀城飛龍信和11樓

2x好似仲有

其實可以打電話去問有冇，價錢未必報你聽，但問有冇貨一定會答你

無錯

屆屆都係一開咗波就會貴
分組賽一出局就平番

買現貨冇事的

唔訂，唔印都仲可以

牙朗帶帽先黎搵
好易加價

好似全部隊都加價 唔關牙朗事

開波先買正常

都係嗰句印功間間都會出事 睇彩數
想平就一定係肥佬
衫連字平出面成兩舊水

好彩之前用左件猁主場換牙朗

佢報左$769比我呀11樓 去緊
中碼我無問
要買就去睇下啦巴打

銀城唔可以比老細印

唔該巴打，過緊去

黃埔Aeon阿根廷主場堅係$499
同埋齊碼（我買加細碼都有 ）

唔知邊個係老細？

漏左，只限會員（不過aeon張卡你地應該都有架啦 ）

唔戴眼鏡個個就係

唔該巴打，不過上面巴打問緊作客

其實作客都係我問
不過志在今晚有衫著je

Sry

正話去訂左件巴西 要等

買左件提子主場印c.朗，$799，雖然買到係好開心，但真係好貴
其實仲想買德國主場加作客，希望過左世界盃之後會有大減價優惠…

信和11樓賣晒提子

咁快

唔通我係最後個件 ?

去左第二度買，要$799
貴左$30

邊到

想問問邊度有阿根廷作客2XL或3XL?

想問下買日本波衫 日版同港版有咩分別
見到唔同價錢

size同cutting

S 碼有dd 痴身
M 碼就好似大左d
比你地會點揀？
同埋今次nike 條領唔高唔低
好難襯件打底落去

咁買落場版M咪fit晒囉

正解

反而我覺得今年主場幾classic易上身(儲衫當然另計)
其他d所謂靚既款(德客/法主)係街見d人著得好柒

想問邊度有阿根廷美斯作客

有無人印左基沙文
想睇下

靚價$500都唔使

著波衫都要比人評頭品足

有冇你著英主嘅相睇下？

我冇買到今屆世杯d波衫
唔洗咁勞氣喎師兄
講下覺得咩衫易上身姐
各花入各眼 如果得罪你講聲sry

街見d人著得好柒同件衫無關

有無知邊到有日本武藤嘉紀印?
問過好多間都無

好想買件提子c7

想搵番16件冰島，有無ching 有計

飛龍網店好似有

信和11樓好似返左貨

等陣去睇下先，無就印kagawa算

印左主客香川都仲想再印柴崎武藤

你買咗好多件？

每一年都會印香川咁滯

不過仲買左其他國家隊 冰島 德國同英撚

facebook 問過未有

有冇人幫襯開nts&football kingdom

好似呢幾日先返左主場貨 作客上星期六我上去睇都有

好似無乜人印基沙文

基士文大把貨
尋日去d 波衫舖
法國最多貨就係佢同普巴

想印基沙文但短袖好似唔襯

球員版邊到最平？

波衫真係好難著得好睇 尤其是d中坑著得好撚柒

德國大把貨，肯定會減啦

尢其係啲中坑波衫撚好鍾意著啲特別款

千其咪撚幫襯奶共波衫鋪kitroom

足珍果兩條中坑
今日好似又有新post

葡萄牙龍門波衫會唔會有

邊度會有冰島
琴晚睇完好想整件

EP同JW 當左個group係自己生活照album

呢排想買件德國但係又貴到仆街

願聞其詳
係咪問野俾王晶串鳩你?

無記錯上年定前年風頭火勢突然間整個慶祝國慶優惠

越南製喎

記得雨傘時整國慶優惠

不過間野愈做愈衰

舊登個時都比人叫做屠房

X2 想問nike 出個d

未開波前係銀城見到1099+200

nike做緊3件85折
波衫店其實差唔多 但可以印埋字

想買件美斯 邊到平

專門店？

nike 印字掂唔掂架

Nike store冇字印

nike promote做緊有得印
想知有無人印過

根本而家越開越多波衫鋪又有網店團購，唔洗再幫襯王晶

有冇手足知邊度有英撚淨字印

知唔知邊度有巴西主場印尼馬?
大約幾錢

Kitroom印字260蚊 唔好撚去搶？

間野貴撚到

咁呢個moment間間都set高價黎劏新客/忽然球迷既
我不齒佢咁呃人姐

咩字?
應該正價都係$200
自來球衣要加印功費？

呢間聽講好似都係屠房分出黎
佢之前做優惠，諗住上去買，已經Facebook inbox 買有冇size，佢又話大把，上到去又話無貨，叫我轉size
大佬，平時著開s，叫我轉m/xs，心諗你都傻既，之後佢又話有s，但啲貨係倉，唔得閒拎，叫我比錢落訂先，最後頭也不回走了

以前仲係先達對面就幫襯多，但依家不了，價又唔係靚，又上去又有等部廢𨋢
依家太多波衫鋪，又有網店，價錢同服務都好過佢

舖頭貼左張紙
15／6更新
單number220 雙number260

球衣精品店 Jersey&Novelty Shop
有無巴打買過

咁加價法
晶哥你係得既

搶錢。。

shoot soccer都250

有冇師兄知道邊度可以齋印字 想印日本香川

Futbol trend會唔會有？

我買過件巴小白三客連三寶章629

飛龍都唔洗咁貴

有冇人儲開國家隊
呢排cfs返左堆新野
汶萊巴勒斯坦尼泊爾都有

有無人知邊度仲有德國主場xs賣？

唔印都唔撚俾佢劏

咁同佢合作果間足球皇朝又咩料

Where

個老闆以前係屠房做
之後出咗嚟開鋪

真係第一次聽
佢唔係不嬲係大埔開舖架咩

我講緊N_S個個

同問

外國網
訂左三件

正過

條友越黎越肥
不過佢幾好傾

幾好人

呢間個老細幾好人

塞爾維亞 作客邊度有
想印高拉洛夫

請問邊度仲可以買到法國2014世界盃波衫？

開波之前問過nts間popup
得matic同9號條敗家仔印

之前講過今次D舖頭為控制成本入字比以往保守
尤其防守球員就係罪, 保定咁出名都冇得印咁滯

我都問左
點睇高拉都好過個前鋒

不如搵呢個post啲人做buyer仲好
佢哋買貨眼光有啲差 咁樣點都會砸貨賣唔出
認真 大會target sms冇 歐聯四強加塞軍隊長kolarov冇 修仔主力兼10號仔Tadic冇 反而英冠敗家仔有

忍到手就遲下先買啦，呢個時候買就最貴，799真係唔值，得衫同字又冇章

相信Ivanovic 都多人買過敗家仔

799真係唔好去搶
買經典衫仲好

但都總有班勝利球迷會去搶

nts嗰個喺kitroom做過真係唔知（無印象）
反而我想講ball3shop個老闆就肯定喺kitroom做過

見啲平時唔睇波既人去衝冰島墨西哥塞爾維亞波衫
晶哥笑鳥

嗰個nts肥仔肯定以前做屠房
認得佢

係咪話不和所以自己另起爐灶

日本係咪21最平

今年有冇人著反14年個d？
有件14提子

佢做屠房年代
上去成日見佢俾晶哥屌

印字真係好少款揀

應該係
21價錢一向平過其他
D貨鬼唔鬼就唔知
以前舊登有巴打講過佢正貨混鬼貨賣
仲退返錢俾客完事

幫襯過佢幾次，都好有禮貌，又肯同你吹波經

點分鬼唔鬼

最緊要心水清

nike 世界盃波衫邊度有折，想買件巴西送俾人

有冇巴打知邊到有墨西哥波衫網賣？

上次買衫 同個肥仔吹左成個鐘水
可能大家都係熱狗 仲平比我
老實講佢今年喲衫都算齊
佢應該都幾故意入多喲冷門衫

今日原先想買法國主場落場版，間間都貨，但無一間收ae

有，印左作客

Visa master 最多，一係eps

可唔可影比轉望下

波衫鋪收AE難d喎ching

仲未去7仔買比利時
唔知仲有無貨

貨就有 但應該間間都貴

應該都要799了

係元朗買咗件冰島主場，冇哂施古臣，得根拿臣...499衫+130字

係咪嘉城廣場？

係呀，訂衫佢比較平

近, 仲有無比利時...

好似未番貨

仲有邊度有dybala 作客 。。我係21買左衫。。但未有字

有冇日本主場賣？

上法國官網order一星期內到

有，我買時有人嚟買日本主場，我見佢試大，中碼

好似係3樓

佢開d時間好怪雞

有冇現貨賣架？定剩係訂衫？ 收唔收卡呢？

有現貨，收現金

冇記錯呢間野已經俾印字supplier blacklist左

why?
我見有幾件世盃波衫先399 會唔會假野

點解

你呢係係般尼既古蒙臣唔係根拿臣

瑞典作客 好靚 藍底黃邊

係喎 ，好彩英超都睇過下佢

呢係勁野黎

應該都係係外國d網搵d貨返黎賣 如果呢個時刻仲賣緊399就真係有可疑

睇埋今晚就可以買波衫印字了

想買提子印c朗，九龍/港島邊度有

尼日尼亞 Pre match 正喎.
可唔可以 8 下師兄係咩網買?

諗緊係唔係21買日本....最撚平

佢之前純粹係online store，主要幫人訂衫，未入鋪既。
而d供應商就因為佢無鋪就唔比貨佢，好似係咁

Ball3shop返左作客哥列斯卡，係咪有巴打想要

而家有舖都唔比喎

屌點解我諗唔到

Kitbag都好似得 用英國vpn會平啲

各位巴打知唔知邊間舖會幫客搵舊字?有冇推薦?

先行謝過

有冇話想搵咩舊字先 有啲搵到都未必印到

我有件上屆嘅澳洲主場想搵字印返
我都知冷門,都係試下

飛龍網店有卡希爾

就係想搵Cahill

上個星期用都仲用到 近排好似好多都打曬柴

唔緊要 雖然計返£100同香港其實差不多，不過可以ae俾就算啦 今晚返屋企買先

仲好似免運費

想揾番16歐國盃提子/16美洲阿根廷/17洲際盃德國 既印字 邊到會有

飛龍網店有蘭尼艾達亞古路 德國係咪用返16年個套字 如果係就多d人揀了

同求

係免運啊 可能上去買埋件法國作客
btw，其實adi係咪除咗德國之外，無其他隊有球員版賣

唔知有無睇錯，琴日有條傷出韓仔好似著緊

得番d廢柴印

上網見到件英撚作客連rashford $580想狗沖

你地之前講嗰個自戀中年
係唔係今日自拍著住比利時波衫

黃色世三

今日見到法國作客基沙文299有埋tag

諗下都知唔會係真野啦$299 連字
不過佢咁平就算啦
好過比正價買假野

fb gp真係信唔過

馬云ver

如果呢啲假野用返正常價放/賣真係大把人中伏

祝你好運, 呢間閪嘢D冷門字好多都係肥佬搵大陸界出嚟
假之餘仲要等, 南洲盃之前應該有

唔買開波衫都唔識分

啲高仿可以好撚真
所以新貨都一定大鋪買
舊衫就自求多福

其實有少少常識都知啦
唔講印字，U 記價錢買到件最新款波衫？
話唔識分果d 係貪平買左假野後用黎做藉口

如果佢用正價呃人買就另計啦

講緊正價賣假衫呀ching

ok, sor.
激動左少少

我都係睇完蘋果動先識分德國真假

其實落場版摸上手應該分到真假，唔摸上手都未必，德國就睇個冠軍章應該都分到

佢d態度都好難頂，所以今日頂佢唔順，拎去第二間淨印名

我依家上法國官網同kitbag都係貴d

雖然法國主場真係周街都係，但又唔知點解會想上網買

放心 一定唔會假

why

間野都好多年同好多人買
係部印字機廢少d同老細串左d

賣假衫就唔會生存到呢一刻啦
肥佬係百寶利都生存左好耐

21唔係賣假衫
係衰在肥佬閪同埋印字手勢差

我想問下波衫拎出去印字去邊間好 唔想印流野

印字冇流掛

見波蘭件衫幾靚開賽前諗住上網買
過完琴晩可以等多兩場先

我買左作客個件，有少少後悔了

有冇巴打知邊度仲有阿根廷客隊買

Adidas仲有，今日見到

我行過太古 mk adidas 幾間都冇

大埔有，沙田唔記得有冇

銅鑼灣H&M 隔離間adi有

有冇巴打知道邊到有裝波衫買

作客好多人印喎

又好似係

暫時未有撞作客華拿

買左件阿根廷波衫
細碼個膊位又窄 中碼又長
有冇人試過改短件波衫?

無哂葡萄牙 X
無哂牙朗 O

真係諗唔到可以印邊個

見到fb有人出唔夠1000蚊徵葡萄牙主場player牙朗波衫，真係人唔笑狗都吠

衫一定真
但字有大過一半機會係假, 冷門字8~9成假

如果係假字，佢淨係套字都賺唔少

咪撚on9啦 如果賣假字既話一早俾人收左皮啦

我主客都印左莫天奴 仲有件牙朗

哥利斯馬

我諗無咩地方有 我都係世界杯前兩星期買

英國nike官網仲有，65磅送埋字

墨西哥有無lozano印

有冇巴打見到邊間有女裝

邊隊

應該無啦，大多數鋪都淨係入小狗，有d都有馬昆斯

西班牙/德國

信和11樓

好似見佢岩岩返左貨，要就快了

想問邊到有得就咁拎件波衫去印字
打左去自由球佢話冇得補印 巴打們仲有冇推介

飛龍應該得

21

但點買？

ball3shop ok
係貴啲啲250

no.7

唔該哂 一陣去睇下

21同以前興發自己界字係人都知
興發都好D會講明邊D係自制, 21就搵大陸廠做超A貨扮真嘢
唔信就算, 唱衰佢我又冇得分
只不過咁多間波衫舖揀冇必要冒險又要受氣
肥佬小州拖貨, 手工差, 態度閪, 喺2:0屌客都唔係新鮮事

好耐以前有d波衫舖好興送印字，但冇講明係原裝字，結果有人中過伏

CHING講起又有印象, 不過如果某一兩間有冷門字印都會提高警覺

用英國PayPal，再用集運寄返黎，係麻煩少少

銀城會同佢交換d字黎賣

我今次親身經歷過...為左平百幾蚊...一開始買件衫...跟住每日打俾佢問佢D字有冇返貨...打都唔係問題...最慘係俾錢買野要受佢氣....第一次打俾佢好聲好氣問佢可唔可以有貨返就留1SET..我可以先俾錢都得架...點知佢同我講"無得收錢先架WOR, 你每日打黎問喇下"...我即刻第2日去第2間印字...係貴左,但唔洗下下買野好似求人咁...

即刻問吓先

已經得番XS

依家應該冇呢件事啦，基本上都講明係原裝印字，咁大間舖唔怕比人報海關咩

有無大佬知道邊到有日本2018波衫買
(有無印字都得)

有冇人知日本2018最平幾錢

想印牙朗，邊度仲有

你講完我上21 fb睇 多數都係寫球員印字 不過冇"原裝"呢兩隻字呢個都市傳説好似王晶都有份
但唔會啦依加消息咁流通又有足珍gp又盛 賣假佢幾日就冚得檔 同佢啲字都幾缺下 問佢幾時返又答唔到 賣假既應該多貨同有確實日斯掛

七仔啦

有少少想整件澳洲作客

運動家有啦

但上年定前年有人買阿仙奴盃賽字好似買到假野，好似話隻字背面同供應商講既唔同色，最後唔知find out係冇野定真點，有冇人可以update返件事

近呢一兩年淨係記得佢部廢機燙到人地件曼城起晒鏡

基本上間間都傳過賣假字假衫
No7咁好聲譽都傳過 如果咁撚驚就不如真係去futbol trend買好過

係呀，間間都傳過

雖然有時係佢地比supplier水左都唔知

有冇巴打喺ntx spoxt買過衫 覺得點

肥佬小州懶過閪幾點開舖佢都答你唔到啦
佢仲有一招，就係過三幾個月同你講返唔到貨屈你食死貨印字，呢招我都領教過

其他舖我唔知，肥佬肯定賣過假字
都係嗰句，印熱門大把波衫舖畀你揀，唔駛搏
印冷門，全世界冇得佢有，自己諗吓點解囉，衡量下覺得ok咪去馬
總之提就提咗大家

有得買淨衫之後帶單補返個差價印返架嘛 未試過連字一齊訂咁蠢
今次問左兩三次都冇貨即刻轉左去第間印了

好彩兩星期前買咗

阿根廷會唔會有特價

特價仲快過japan

日本反而多人要
Glory Hunter多到呢

應該唔夠提子多

想整件格仔作客童裝 有無巴打有路數

想買件美欺朋友隊作客係唔係應該遲D買

香港應該揾唔到

得多星期應該得了

我想買法國落場版

真心唔明，有得揀點解會去飛龍 俾貴d去做水魚

清有咩好介紹

大把啦 nts, football kingdom, no.7, freekick, prokicker, ball3shop, shoot, etc
真係一次都未幫襯過飛龍，貼錢買難受

飛龍分店多嘛

正價如果85折ok la

建議去齋睇！
三四年前旺角果間有個靚女店員 成日去齋睇

應該知你講邊個
不過次次去親都淨係玩貓

有85折嘛

飛龍唯一好既地方就係有舊衫bnwt
唔洗cfs,不過價錢就...

上網買啦！

官網好似有
仲可以自訂印字

要幾錢

想問下日本女子隊心口應該有粒星

但點解Adidas見到既女裝又冇咗粒星

有冇巴打解答到

自從有咗Facebook group好少去鋪頭買

應該係落場版同球迷版

剩衫六舊幾唔連shipping

除左kitbag之外有冇外國網係信得過,有冇巴打有關鍵宇

有人發現澳洲落場版個隊徽成個轉左 同街買既唔同

好貴

落場：

球迷：

不過搵圖既時候發現之前都好似係咁

原來係咁
唔該唒

落場用國家紋章
Fans 足總logo

睇到落場個個完全唔想買球迷版

女子隊個件得日版先會有星

想問下日版fans版係咪都有粒星?還是只限落場版先有星?

唔該巴打

日版 fans 都有星的

彭蛇越玩越癲 第二張

做乜鳩影自己肚腩同碌鳩

澳洲法例唔俾用落商品

唔show樣咪show肚

可以慳番買其他

我好多套字都係呢間揾返黎

尋晚摩迪好撚型 想印返件

但見唔見香港有無作客連字街有賣 謝謝

我想要件日本主場

我想要德國主場

差一件下面
上面$360x1
OK 如果成團

如果我搵到人夾下面，師兄可否留Telegram ？

無問題，但我好少用

Me too 啊！

Whatsapp or FB都可以

我大鄉里 點樣留tg比你

屌,硬食左下面兩件先出呢個Offer

我想入日本件away

如果美國有彩虹字印我都想整返件

幾靚隻字咩色

真係幾抵, 上面瑞士, 比利時, 德國, 阿根庭都幾正
係下面件件都唔想食

250就可以諗下食件

美國個件唔錯

下面件意粉食得過

威爾斯都好，18年版

有冇巴打推介邊間平靚正

想買德國主場印字，邊到抵？

個個都買世盃，

我件1819主場終於到貨，琴日攞左去印

過埋今晚先啦

聽日可能周圍都減價呢

唔印字應該都買得過

有冇人夾下面

克羅地亞作客印modric係香港係咪斷哂了

想問14年衫佢有冇印字

澳洲有

點解唔等歐聯

有無巴打知香港邊到會有摩洛哥龍門衫賣

邊度仲有提子主場波衫連c朗印字 kitroom已經冇晒c朗印字

好多都斷哂碼了

怕出局

聯賽平d

想買巴西主場波衫，印古仔，有冇邊間鋪介紹下

nts, football kingdom, no.7, freekick, prokicker, ball3shop, shoot......

好想買件sam哥 上年世杯都有儲 但今季咩網都搵唔到

屌左下面件威爾斯 第一件2018年

夾澳洲

現貨有冇介紹 唔想等

呢幾間都應該有現貨 再唔係信和pop up store但都係nts football kingdom聯手開

呢兩間799仲得唔得

克羅地亞真係搵死人

21 日本連字 $599

係咪有現貨？

yes, Messi 都係

想買巴西問過21但冇size了

749當人水魚咩

日本連字元朗有639

頭先去7點去左，下面個d極速比人掃哂中碼，上面都應該差唔多斷碼

邊間?

日本主場有無分港版同日版？

邊到可以買到克羅地亞作客

德國又可以做半價

想印德國主場reus邊到抵？

有無巴打知邊到搵到euro16 冰島主場🤦🏻‍♂️

7仔有亞朗現貨 想今日去印

fifa 官網都冇喇

無可能啦 應該加多200

有冇師兄知道邊道可以搵到克羅地亞player 版XL ?

出緊旺角印lingard,想問下邊間推薦？係咪公價799連字？

尋日出去睇, 王晶果度世界盃衫全部正價

買咗牙朗799

想屌件reus 作客

facebook團左件牙朗
未知幾時先有 so9sad

雙number 250 單number 200

頭先係王晶買到球員版連字1099

岩岩上21買左件日本主

幾💰？

球員版 話靚唔靚唔想買球員版
唔係摩迪都無興趣想買

今屆作客球員版有市售？

有，王晶有得買，聽聞今個星期會返貨

$599 連字

有冇巴打知係邊到可以買到2016德國果件？
今年果件麻麻地

週圍都賣緊199

邊到巴打
Thanks

free running

著上身今年嗰件靚啲
2016好齋

係 所以我都冇買

不意外

作客喎 你有冇睇錯呀?
唔係紅白果件喎
全世界都搵唔到VAPOR MATCH佢會有?

我見佢寫住咋，無深入研究

呢件本身覺得設計太hea, 但睇睇下又幾靚

外國seller有賣🤔

佢應該睇錯啦
全世界冇行貨 就算有都唔會係1099

有咩字

有堆更衣室版流出左

主好似大部分都有，我自己印左yamaguchi

[img]
Nigeria 👱🏿‍♂️

真心正

How much

$470🤫

更衣室都唔會係1099連字啦...

Seller賣50歐定60歐
大log買仲有平😹😹

可能算帳清講緊cfs賣極都仲有果款10年球員版呢

今日上過去 佢自己都話好過fans 版 但唔係vapor 版 我眼見係水印tag

過埋呢個星期
日本會唔會清哂

21真係要做好覺悟先上去, 雖然平過人, 但係好容易出事

d字印成點?

國際版同日版，
男子隊無太大分別，只不過 size 唔同，
女子隊日版就會有星，街邊買既國際版無

我件歐國盃比利時啲字hi到啲顏色， 應該係佢部印字機唔乾淨， 另外有一件nike啲字就 應該印得太熱， 啲字見到件衫啲紋

國際版同日版好似差一個size

標準就兩個，想貼身就一個

全港都唔覺有得賣細 Size

有冇人知有咩地方有 Size S 賣?

好多地方有
但快賣哂

日本已入貨

請問Free Running d波衫有無伏 ?

仲有冇

我上網買要550

應該仲有

你係幾時買 買果陣仲有咩碼

有呢件長袖淨衫
搵左好耐都搵唔到原裝字...eBay Yahoo Japan, Facebook group

應唔應該屈服 印仿字
有冇人知邊度嘅仿字質素較好？

上淘寶
呢套絨字，淘質都ok

琴日買，唔知仲有咩碼，我就買咗大碼

飛龍$999 優惠已經無哂 瑞典 俄羅斯 同美國

我都格硬食左件瑞典大碼

IKEA色靚喎

作客黎 不過都唔差

想入比利時同哥倫比亞，但諗緊要唔要件意大利好，始終意大利個件想買球員版多啲

我正正係硬食左件意大利主場
本身想買美國

咩鋪會有XS碼

Adidas

邊到可以買到皇馬10/11 12/13 主場波衫
大約要幾錢 卡卡要幾錢

想印件馬些路都冇了

有冇邊間推介?

ball3shop, 頭先有幾個人印 睇你好唔好彩

屌左件法國作客細碼算，539

點解咁講，黎近打算去呢間印字

佢想要馬些路嘛 頭先已經有幾個人上去印 唔知仲有無貨 所以睇彩數

我facebook pm左佢
希望有喇

打電話好d 電話即聽架佢 msg反而無咩時間覆

利申：拎衫上去俾佢印左2件 手勢幾好 又好傾

知唔知邊度有丹麥xs碼賣

唔該巴打

德國作客連印字邊度最平?

岩岩買多件日本主場
發覺adidas 比nike 修身
nike 衫身鬆d, 著得落可以買細一個碼

想問下, 主場隻字同作客隻字...係咪唔同高度? 主場係印低左定係岩位?
因為我有件主...好似印得比既打果件高D...唔知係咪我果間印錯...

我唔同舖印 我睇相好似兩種高度都有
其實我都一路搵緊答案

巴打好靚仔

Thanks

我果件係咁

其實唔同碼數會有啲唔同
字的大細一樣，但件衫大細長短唔會一樣

咁應該係字同衫腳既距離加長姐

ball3真係唔錯，度得好仔細，唔似王晶求鳩其，一路睇cctvb一路印

唔係架 冧巴 同名的距離都大咗 要就番冧巴唔可以太高

今日買左一件2016德國波衫，返到屋企先發現係made in china，請問係唔係假野黎

I see thanks
因為太便宜，所以有D擔心

$199件衫free running
$175 淨字，上旺角百寶利買
$80 印字，上信和

家下仲擔心緊件波衫會唔會係流，Facebook問左好多間，冇一間有貨

淨印係咪世杯加左價 之前都係40

開咗波實貴

邊個講 從來印字距離都有標準
份印字指引都係分童裝同大人兩種距離
唔同碼高低會唔同呢樣野根本唔應該發生

請問有無人知香港邊度有d日職日乙美職挪超波衫買

講起呢樣野 有fd試過係ft印皇
個世冠章低個尖尖唔係對住adidas logo個三角形頂 個staff解釋話唔同碼印既位置會唔同

巴打邊度買 搵左好耐都搵唔到

波衫應該周圍都無
NTS賣1299$

sfalo 都有，但要過千，部分 fb 波衫鋪有，大約800-950

有冇巴打知道邊度有埃及波衫買 thanks

咩碼

大碼或加大

唔對adi logo 頂反而冇錯 因為adi logo 既中軸應該係第二個d字既中間

不過佢解釋到咁就柒dd咁囉

有guide跟

有冇ADI版

佢冇放出嚟，可能email佢會比

有你碼
但一件要$580
硬食運費

你都係上網訂？
果陣幾耐先到

搵唔到 作客 萊斯

個人偏好ball3sports同no.7

Yes
一星期

Ok wor
求link

阿根廷作客球員版 邊間仲有size

想問下邊度仲有哥倫比亞黃色連白色波褲買？ 謝謝

王晶你講緊21個肥佬定kitroom個晶哥

衫如果你話最新嗰件就周圍都有
褲應該要去飛龍

呢件$99都見過

你覺得邊個似王晶多啲

我有件16比利時都係99蚊

有冇手足見過邊度有瑞士連字，想印件xhaka，睇過facebook好多間都冇

21老闆係牛佬

由頭到尾只有kitroom一個晶哥
晶哥你係得既

Ball3shop都係799
我買咗主場
一般都係即場印比你

好有心機度位

見佢有埋艾達韋列特
唔知買主場定作客好

都係 作客個件無咩設計可言
同埋好似哥倫比亞主場咁

主場特別啲
有花紋+個隊章係正中間
黃色就難carry啲
琴日都想買埋黃色 但就咁度身都覺得難搞

記得有fitting room

同老闆吹下水

多人幫襯就唔好吹咁耐
佢搞掂完你就叫你自己照顧自己

NO.7打手參戰

老細俊哥都好吹得, 就算忙都可以同你吹足1個鐘

上去見佢播反cctvb 廿年前新聞片

呢間野似係想做尻ball3shop

Ball 3 buyer應該唔關ball 3 shop事

唔關事，個 ball3buyer 不嬲都係賣DIY野

老老柒柒你唔係做到咁揚代理都費事搞你 世界盃都未踢完就賣世界盃字即係明挑起把火姐

新出既字無必要買假字

仲要有幾間都有英撚散字 叫明目張膽放套英撚假字擺明叫代理郁你姐

出咗聲明唔關ball3shop事啦

原來真係咁多人會搞錯

其實我意思係呢個人特登整個差唔多既名黎玩佢

唔係第一次架喇, 以往好多賣仿字仿章既都係叫ball3 xxxxx, 賣假波衫既都有添

其實我又覺得唔係特登，係ball3呢個字好容易撞

有無巴打知邊到有英格蘭主場切仔印
見佢有得踢好想整番件

見到futbol trend 做599

連字？

我有 你要唔要 我淨係著過一次 印17

買左了巴打
你果件係咪made in China ?

TG: lihkgshelvey

Yes

係

上年aeon, 我諗世界盃完咗， 佢應該會再有99蚊波衫

99蚊抵屌 踢波都抵

吹曼聯可以吹足兩粒鐘添

我最平嗰件係$85曼城15主場， 真係好撚抵

我反而覺得今年嗰件幾正， 不過都係等之後特價先買

仲有無多件大碼

還度有西班牙16作客字?

屌，平過taobao

阿根廷作客球員版 邊到仲有啊

香港應該無啦，就算有都唔平。
上外國網買啦，$1200左右就買到。

邊間有

牙朗主場係咪全城斷市

龍門衫除咗西班牙德國
其他隊都應該幾難搵
全世界都係

上屆仲搵到奧祖亞 今屆真係搵唔到

德國落場作客邊樹會仲有同平？

mk nike football買衫係咪有折？

飛龍柴崎岳7號賣晒

Kickoff有

重有冇人想夾球衣？

屌啱啱先買咗件

仲未賣哂咩

有都比班友hold起扮補貨再食你啦

阿根廷係咪回曬價,想印件阿古路/奧達文迪

再等多場 好快又劈過價

師兄夾上定下

上下都得 但好似斷哂碼

唔係掛 我同我個fd想買兩件上

Tg me 傾

我想要件日本，有無人夾？

世盃章有冇巴打搵到？

德國會唔會開始減價

準備$199

等到德國波衫清貨,正!

未出WOR

想買件德國作客踢波著

我睇viu條友有世盃章仲以為有
第一年買國家隊,想問幾時出?

出局開心價

德國$199未

等我早幾日仲上網入左件德國作客球員版波衫，點知件衫仲未送到就已經出局

開心價

咁撚樣出局著出街好柒，減價都要諗諗

好撚慘

起碼都過返一頭半個月先好著

唉⋯⋯

有無知依間野信唔信得過嫁
作客球員版好難搵

買定等歐國盃再著就差唔多

唔知香港有冇得買我的龍門衫

399連字就出手

同求 上nike kr都唔見

見到有德國隊減價麻煩通知聲

你個鼻骨冇事嘛 你的字香港都好難搵

ok la

21主客$279了

22-1德國主場/作客賣279
睇嚟入左好撚多貨

好彩阿根庭冇出局

如果有199德國作客 麻煩爸打通知聲

佢話得幾件

堅啦呢間，唔知送唔送香港

已入手

有international shipping, but expensive

只唔只呀
今次損手了

肯定大撚把
嗱嗱聲出post 散得幾多得幾多

等$99

$99買黎做組隊衫啦屌

邊到有德國特價通知聲

已經話賣晒

上去問佢？

有link禁住去，全部售罄

遲啲就話反應熱烈 有補貨

柒到咁都一日賣哂,講都唔信啦

上到去就會有

大把人爭住買啦

仲要係新款

舊款無乜所謂
靚咪得

Agger

見佢做緊free ship

有冇手足知邊間有女裝阿根廷主s

有無人興趣夾單
Tg: JLHKG

好撚貴

US Freeship 呀清

所以先搵人一齊夾運費
香港無晒碼

問咗話唔會返貨

有人問ball3有無特價,比老細屌鳩佢

條友又抵屌既

今次無分區

屌仲諗住夾件日本away

咁等日本出局再睇好過

今晚

德國快 d減價

有德國18作客喎

有冇清知邊度搵到伊朗

屌我買唔到

無左哥倫比亞

呢個網堅唔堅？

屌街鋪都有 洗咩上網買

長沙灣德國連字499

請問大家知唔知日本連字邊度最平？

等下先 起碼3字頭先會考慮

前日入完波尋日即刻狗衝出去印佢

同埋收到風七月開始會有得買世盃章

要印埋章先叫完滿

元洲？

今年adidas A 同R 好鬼似

不過499都貴
等多排300字頭先入

唔知幾錢對呢

好想扑番件日本主場
Futbol trend authentic 999 連印字

小心印字中伏

點解咁講

Futbol trend全部都係業餘級印功

我覺得adi隻字型幾有格，隻字型拎黎落其他design都型

世盃章真係好靚

仲要串鳩小店唔專業

請問邊到仲有c7提子主場s碼？

想整番件柴崎岳

英超字試過串錯字添

主場定作客

今日上kxxxxxx已有章賣
信和3樓都好似見到有

好多間都做緊499連字

有冇清夾
想要瑞士

咁快有

肥佬唔會咁沙pot賣流野掛

有邊幾間

有幾間大野fb都賣曬廣告

想揾德國作客落場版

尋日開波前金雞仲有貨，好似唔駛咁貴

邊度有最平阿根廷波衫，球員球迷版都ok

對章堅靚

新款Authentic 平過999仲驚喎

有冇巴打知邊到仲有烏拉圭印字

去旺角球迷世界睇下，我係果度買阿根廷連字都只係709

唔值$333

岩岩係觀塘飛龍買阿根廷連字 699
日本都係

上網訂 但好似好多街舖都已經番咗

邊到訂?

但好老實講真係唔敢肯定係咪真章 過兩日拎去波衫舖問下先

烏拉圭世界盃 希望你買到既係真野

佢個category係咁樣name咋
2018 WC 瑞士隊
2018 WC 鳥拉龜隊

下面tag咪係2018 russia world cup囉

買左都唔知點印
有無街鋪已經有

印章自己搞一隻燙斗搞掂啦

多數假

宜家街舖果啲貨真架啦

上網章多數假

你講上面果隻?

但官方真係有貨出咩

好似上幾個reply咁講 有幾間都賣緊啦 果幾間都出名賣真貨既

#852

尋日上總統個間都有世界盃章

唔係話今次有出咩

係呢個post既#852

thanks

沒吸

終於入到手

著埋聽晚

唔好咁啦

要德國作客

返工果度德國球員版特價699
自己禁埋membership個額外九折629

有冇作客

得作客

師兄可幫我買件M?

圖呢

邊到印小花作客最抵屌

佢同牙朗好大機會最後一次世盃 水唔水魚都冇所謂啦 兩個真係前無古人後無來者架喇

無錯 做左花迷好耐但呢件先第一件波衫印佢

終於約到個朋友出黎攞返件清高
kitbag 買,埋單900幾

我有件波衫太長想縮水 除左用乾衣機之外大家重有無方法 浸熱水得唔得?

想問下依家邊到買日本主場印Honda平 想後追件大碼

唔方便代購可以話我知邊度有得賣嗎？謝謝

有冇巴打知道德國波衫連印字邊度最平

499啦暫時都係

球迷世界
好似連埋國旗章

想搵阿狗上件件第二作客
打去問相熟都冇衫賣
仲有冇邊度會有？
行過puma又冇
想搵童裝

唔清楚,fb見人問過

有無巴打知邊度有埃及主場賣

飛龍好似有

唔該巴打 打去問問先

今晚集氣

邊到有得買世盃章？上次上俊哥度問，明明話世杯章冇得買既🤔

Full Creation Limited
1 小時 ·
We have been asked for World Cup 2018 Badges by a lot of fans recently. We would like to stress that no official 2018 World Cup Badges are released to retail market. The production of badges are sufficient to player only. Therefore, it would be impossible to leak for retail market.
近日收到很多球迷查詢有2018世界盃臂章事宜。本公司強調2018世界盃臂章從來沒有公開發售。臂章的產量只足夠球員賽事之用。所以不可能有足夠臂章流出市面銷售。

Kitroom

同2010年一樣拎到所謂日本license?

炒晒車
前面幾位清準備去甩隻淘仔章未

真係好撚彩
本身仲打算拎件比利時去印

預計答案：水貨、外國授權既supplier提供

邊位清咁搏命買成疊慢慢玩

無知一問呢間係乜公司？

呢間係sporting ID香港代理
唔係透過佢入口唔等於係假
大家都係唔好跟車太貼

但佢依加唔係話得佢賣既先係原裝正版
直情係話唔會夠貨拎出嚟賣
都係保持三秒距離好啲

係囉，佢係講到全世界都唔會再得賣咁，而唔係「香港未有得賣，所以依家有得賣都係假」

波衫舖一定又係話水貨架啦，搵人報一次海關咪知真定假囉，唔洗估估下

有無師傅收到風邊道仲有加細德國客

除左kitroom連佢弟子個間都有賣
上網shop都有開賣

如果係柒左都無計 我都唔會甩章 但屠房同佢弟子會唔會咁夠薑賣假野做爛自己打落咁耐既正貨招牌呀

點會唔夠薑
笑死人咩

屠房個朵都臭臭地啦

可以幫我留件M嗎？ 同埋邊間會有我正話打去北角啲人好似唔知我問咩

咁LM等炒車

我都係等七仔算

屠房貨咪即係7仔貨
大家都係果啲source

7仔係邊間?俊哥?

其實個香港代理幾日前先屌有人上網賣假章
如果王晶都係賣假，個代理又無理由唔理佢

係，基本上果堆波衫舖都係相同supplier拎貨

係咪真係唔會有克羅地亞作客

咁樓上話俊哥話無得賣嘛 咁咪可能係屠房班人去第2道拎

唔清楚 未去過

咁撚多戇鳩信full creation 呢間先係世界上唯一真野 好多傻鳩

邊到印字好

去第二到搵到貨 full creation唔抵得？

其實球員版真係好著咩 我好憎著球員版 儲就另計

我覺得球員版著落身舒服過球迷版

我唔係肥仔 但我覺得咁窄好唔舒服 不過我著球員版係著得唔好睇

show body先需要球員版

著落無咁焗

14年nike d球員版側邊會開窿 真係唔敢買

上網睇到人話出章間廠根本唔關full creation事

依家西班牙連字最平係幾多？

有無邊間係信得過

而且球迷版著落有d吉肉

代理je

同埋d街舖都番得唔多

元朗間directsoccer有無人幫襯過

見到鬼佬網童裝ADIDAS波衫特價,想買件比個仔
但唔知買152定164 SIZE好
之後今日去運毒家睇
最新件曼聯作客152碼細件到小朋友衫咁
但係之後去ADIDAS專門店睇
件日本波衫152碼又好正常FOR 160左右既人著
164碼就大大件,我諗17X排骨仔都著到

點解同樣152碼會差咁遠

球迷世界真唔真

原本想屌件球員版，但又想著黎踢波

最後都係球迷

搵定人開post3 啦
去左俄羅斯睇世界盃唔得閒追post

post3:

正版波衫討論區 3 (繼續世界盃狂熱)

LIHKG @ Android

驚既咪等一兩日，之前有巴打提及過7月1先公布得，應該到時各間街舖都會喺page宣傳

岩呀 未買既我建議等多一兩日啦 我地買左既唯有希望無中伏

球員版真係比球員著既
試完之後我覺得冇啲肌肉long住根本唔好睇 都係唔買了

有無巴打夾肥龍個Plan
德國客場有想要既Size

唔該曬巴打

me

巴打想要邊件

瑞士

跟番身高其實都差唔多
如果同廠冇可能差咁遠
除非你話nike puma adi 就可能有差別

巴打 我搵到多個人夾了
TG 傾傾佢

ok

有, 要留意佢開門時間

穩陣？唔係流四？